大陸人除小朋友條褲係港鐵柯尿

屌你老味 係火車上面除小朋友條褲柯尿😡😡😡重要柯到我對鞋都係😡
事情是咁的
🧒🏻 佢老母 👨🏻‍🦲第二個男人 🙇🏻‍♂️小弟本人 🙆🏻‍♂️好心港人
🧒🏻（抱個小朋友落bb車 再攞個水樽出尼 抱佢去門口除個小朋友條褲柯落個樽度 重要柯撚曬出尼 柯左啲落我對鞋）
🙇🏻‍♂️：（好大聲講）喂 屌你老母啊 係度除個小朋友條褲柯尿 尼度公眾場合尼架 大陸啊尼度？
🧒🏻：禾知 但個小盆友吉尿啊嗎 佢忍唔到啊嗎 （即刻同個小朋友著反條褲）
🙇🏻‍♂️：咁你唔識係下個站落啊 （心諗港鐵個個站都有廁所啦）我唔理啊你同我抺反我對鞋啊🤬 （係 佢係有抺 但正係抺地下 ）
👨🏻‍🦲：唔好嘈啦！（已被無視）
🙆🏻‍♂️ 喂！要唔要紙巾啊
🙇🏻‍♂️：要啊要啊😭
🙆🏻‍♂️：算啦 佢地唔會認架啦
🧒🏻：咁個細路忍唔到啊嗎！
🙇🏻‍♂️：係！我知 ！ 但個大人無腦啊嗎！ 屌你老母！
（落車）

呢
抹

又尼又禾想點啊屌你老母

稍朋有不小便會有也曆架